聖誕卡除左聖誕快樂仲可以寫咩？

寫比男朋友 有無咩好建議

澳門首家上線了

男人字

完

聖誕卡署名

利申 真紅絲 但唔po奶